連建制嘅石禮謙都支持解放軍將軍營搬番上大灣區 要捉住呢隻好牌

要令大家知到點解民怨咁大
我地唔係為咗反共而反共
我地香港人真係住得好唔舒服呀
排公屋一定耐過大陸人
醫料資源又要同班蝗share
呢排少咗蝗蟲嚟香好港消費
係好多零售業飲食業少咗生意
不過香港人唔喺抗爭以為嘅時間係舒服咗好多
我地得到番應該屬於我地嘅空間
唔洗同啲無謂人逼
每日150應該即cut
落咗嚟嘅應該改為有條件居留
並唔係攞我地啲錢去生活

港人港地 源頭減廢

其實重點唔係石禮謙講
佢係地產商代言人黎
佢講既野同立場都或多或少反映緊地產商既想法

agger
佢同李慧琼嗰班代表唔同利益